{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023063003450/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Silk Georgette Slip Skirt - Hydrangea"
    },
    "text": "ブランドTheoryのスカートはどこでもきれいに着られる製品です。 このスカートはALICE & OLIVIAで製造されており、商品番号はFW23 / TF3627F03Qです。 スカートはシグネチャーシルクジョーゼット素材で製作され、高級感をプラスします。 様々な上着と端正にマッチでき、ウエストバンディングで楽な着用感を提供します。 素材は表地は絹100%で裏地はポリエステル100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このスカートはブランドTheoryの製品です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどこで製造されていますか？",
            "answer": "このスカートはALICE & OLIVIAで製造されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスカートの商品番号はFW23 / TF3627F03Qです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの素材はシグネチャーシルクジョーゼットで、表地は絹100%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような着用感ですか？",
            "answer": "このスカートはウエストバンディングがあり、着用感が楽です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような上着とマッチしますか？",
            "answer": "このスカートは様々な上着とマッチし、端正なコーディネートが可能です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は？",
            "answer": "このスカートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのドライクリーニング時の注意点は？",
            "answer": "このスカートのドライクリーニング時はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、薄い色の製品はきれいな溶剤で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時の注意点は？",
            "answer": "このスカートは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロン掛け時の注意点は？",
            "answer": "このスカートは低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 440
    }
}